警察就係寄生蟲

食香港 住香港 一班寄生蟲
蠶食香港 破壞香港
仲要殺自己寄生主
寄生蟲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

寄生蟲

食我既 住我既
比錢你班垃圾洗仲要屌鳩我
ibank 李嘉城 都係曱甴
你地係乜撚 你係寄生蟲渣

香港人係你主人
你算係乜撚
你馮乜撚 大聲?

香港人比錢請埋你呢班咁既垃圾去打尻香港人
好撚希望個個警由睇撚住自己 仔女老婆老豆老母逐個死

推

香港人 杜蟲

學佢話濟
啜資源?
打香港啜資源?